（求救）有咩方法可以對付樓上躁音問題？

日日一兩點係到嘈 作野 唔撚洗訓阿

上淘寶買個乜春震樓神器，佢一嘈就震佢老母

係咪真係咁勁 一震自己都唔洗訓 兩敗俱傷

買3個震樓神器放唔同位

誰大誰惡誰正確

識唔識田生既朋友?
識既話你要小心D 樓上火燭

識唔識朋友做公安?
識既話可以幫佢舉報下港獨份子晉升

怯 你就輸成世

11p.m. - 7a.m.有噪音可以打999投訴

受理架咩

噪音管制條例講明喺段period內處所有噪音就可以告鄰居，警方到場認為堅係有噪音滋擾就會action
利申：自己未試過告人